做任何事之前 一定要用腦

其實大家唔需要爭論咁多
我相信大家係有腦既
做任何事之前同附近既人討論下
只要唔係一意孤行
成個運動就有自動修復既能力

政府野， 中聯辦， 民建聯同佢地屋企果d
就無討論空間

push

推